10月3號太古果位巴打

自稱冷氣軍師既你我諗你應該都係連登仔

10月3號果位
單拖
一齊送左個比狗塞住左返屋企條路果個妹妹返屋企
一齊企係最前擋tg，仲踢走左粒tg
一齊叫前面冇口罩既人小心，因為就黎放tg
一齊幫人洗眼
一齊行左去側魚涌撘黨鐵
一齊搞笑話用廢老卡所以應該要坐關愛坐
一齊對眼比tg燻到通紅然後互相恥笑
果位巴打

我爭扎左好耐，但我真係好想搵返你呀！
好後悔果日冇大膽d問你拎電話，
如果你冇女朋友既話，不如我地相認

巴打

光復香港

時代革命

就算搵唔返，不相認

我都要約定你同所有手足

不了 不搞基

終有一日，煲底脫下口罩相見

咁既時勢仲有呢D咁冇危機意識既post..

對你又危險 對個位巴打又危險

有狗扮人冒認佢就仆街

巴打概念圖

咁又係，

點解我係前線咁耐都冇女溝？

男人黎

全港最大

樓主！我係嗰位巴打，但我唔係gay

推
BTW小心有狗

推

tg Hugo1991

笑死

你都係中意人住太古姐

各位靚仔巴打小心有狗

唔好意思 我有女朋友嫁啦

一齊撘黨鐵走呀！邊係住太古